220502
10262
Mình tìm hiểu về nhạc lý căn bản khi mới bắt đầu tập chơi harmonica, tuy đối với những người có năng khiếu bẩm sinh về âm nhạc thì không cần học nhạc lý cũng có thể chơi các loại nhạc cụ , nhưng muốn tiến xa hơn nữa thì cũng cần phải biết về nhạc lý căn bản. Cuốn sách này là một tài liệu hữu ích gồm những kiến thức căn bản về nhạc lý dành cho những người không chuyên như mình, theo ý kiến chủ quan của mình là vậy vì mình chỉ học để thỏa mãn sở thích của mình
5
572238
2015-07-02 17:05:59
--------------------------
